港島中西區巴打們有乜餐廳推介 ?

小弟極少到中西區, 今晚難得休息想同女友食餐飯拍下拖, 最高預算人均五舊水都可以, 巴打們有乜好餐廳推介(淨係唔食辣) ?

感激不盡.

金鐘M記

Cafe de coral

HKU SU can

金鐘 Lawry's The Prime Rib

st john

另外，Cafe Gray Deluxe 都係好去處，食物唔錯，環境超正。去呢間晏晝 high tea 比較適合。

去呢間一定要座窗邊位，不過要早三個星期訂。

PiCi

Safety Stop

痴線咁老點佢
一人5百食完個main加杯嘢杯，找返幾十落街食雲吞麵

屋企食飽先再去